其實Karius面對利拎歐聯係咩感覺？

會唔會心up過班獌

they deserve this but you don't

大佬
有眼睇
艾利臣夠第一次打決賽
全程100%專注
神勇到咁 都無咩好怨

今場係karius守龍既話會唔會畀熱刺456

karius守龍嘅話分組賽出咗局啦

上年佢咪守到決賽先柒 唔好係又抽唔係又抽啦

佢踢多場決賽咪又盞亞軍

我覺得艾力神罰球會入 son個球遠射又會甩手

足球世界就係咁殘酷

佢對羅馬已經柒左兩獲

決賽8次成功撲波......破左歐聯決賽紀錄

佢同Alison根本兩班波 alison除左季初有球派膠 之後成季都bug到仆街

個po.好似reus after world cup final 既twitter

對手係垃圾
點同皇馬比？

同埋今年難度大好多
上年分組賽西維爾 莫斯科斯巴達 馬里博爾
今年PSG 拿玻里 紅星
唔係alisson神救嘅話已經俾napoli踢咗出局
karius就算唔派膠用返佢平時嘅表現打今屆真係未必出到線

熱刺射個波俾龍門啫

alisson 留鬚 眼神凶狠 世界盃, 美洲盃都踢過哂 見慣大場面 心理質素一流
karius
之前一季仲踢緊mainz 呢d小球會
germany 選都無入過, 連u21都只係踢過一樣,同期u21/u23係horn打
個look 成個女人咁 心理質素差勁

皇馬除左巴利球世界波
全場有咩有威脅埋門？

時不與佢 事實上年利對住皇係下風 今年對熱係上風
皇上年比今年熱強好多

點會冇 我記得ecgo 好似有球中眉定柱 印象中卡利未派膠前係有一兩下勁嘅撲救

佢只係最後一場無把握到機會
Alisson就直到最後一場 甚至最後一分鐘都不斷做出撲救 將機會緊緊捉實

無人會記得成功既過程 只會記得個結果
足球世界就係咁現實

熱狗廢過上年蝗咁多 邊有得比

熱狗d射門好廢 對獌果場比ddg造神

其實睇番replay 下下射門都只係學界level

起碼唔會拋個波俾賓斯馬

Eriksen果球就真係難救既,咁近再加上咁多球員干擾

Son果球就真係射正中間不過都要讚佢識撲走個波(撲走個波呢樣野雖然簡單但唔係個個龍都做到,有D龍直頭將個波撲比對面前鋒)

Lm

同佢做隊友真係冇哂士氣
係咁燒後欄

上年利狗淨係打沙拿一個
沙拿一傷出，其實大勢已去

艾歷臣球罰球救得好靚

上年其實firmino同mane都好大功勞 餵咗勁多波造就salah
決賽salah傷出之後mane都打得好好

你睇多次場波啦 沙拿傷左之後攻勢冇咁有力

但唔係大勢已去 皇馬係勁 但呢d濕鳩犯錯學界都不如 爭唔落

其實佢都幾慘 由正選 一直好努力咁效力利物浦 去到歐聯派大膠 搞到輸撚咗場決賽 佢自己都好內疚 由其是巴利個球 俾任何一個門將都接唔到啦 靚到咁 佢起碼擋到個波 但衝擊力太大 漏咗入龍 之後個季仲俾人賣豬仔去德甲 由正選去到租借 佢人生真係好可悲

好多龍門開快波都會俾對家前鋒陰到 佢唔好彩 無睇情況遇著奔周馬依啲濕鳩

巴利個球靚？

佢去左土耳其........

佢唔係冇睇清況咁簡單

佢係將個波扔落賓施馬到

仲要扮無辜話佢犯規出腳 全世界睇全佢7

土超 搞錯咗

搞錯

倒掛笠入龍 係咪應該叫正常水平？

仲要比人拖糧
天堂落地獄
如果睇唔開真係會。。。

係咪痴撚線...救巴利呢球，作為高水準龍門係最基本要求黎...

遠射有邊個可以下下死角
嗰球佢都抽到個波好行啦

應該用雙拳打出
但佢用手掌。。。

巴利射左2球 鬼知你講倒掛咩

巴利第一球倒掛就應該a13都冇可能救到架喇 第二球勁嘅就應該接實 冇信心就撲走 衝擊力大咪大力d撲囉 咁多時間俾你諗

Salah有幾球真係有啲獨食
希望文尼大方啲，唔好計較呢啲啦

有幾球柯尿，有幾球有啲角度。唔錯啦

如果Karius既話實輸一兩球

佢球員身涯可悲姐
千幾萬年薪靚仔高大, 屌你我都想咁可悲

對面羅馬艾利臣柒左七鑊

人誰無過呢

冇架啦 佢返唔到轉頭

雲迪克一擰轉頭： 做乜撚嘢

笑笑小電影

都由英超變踢土超啦 仲笑人

果球膠一定要派，果陣利踢左咁多場都clean sheet，出面個盤熱到傻左，佢唔俾人入番球佢全屋人都無命

上年咁都夠膽死瀨腦震盪，今年對mma應該直接話受到生命威脅

牙兔

N年後：其實sissoko面對熱拎歐聯係咩感覺

咁上年分組賽的確易打少少
今年打psg 拿玻里

得老母有應機

不過公道D講, 佢今季下半季係土超幾勁

其實真心唔錯
去土超打返起對佢自己都好
留喺英超一定變媒體焦點 而且好大壓力

第二球巴利遠射都算

第一球真係街波都唔會發生啦

Cls一世烙印

上年原來利狗都禁住砌
係傷左沙拿又失球咁既波先失勢
但失左勢都追返和
輸球倒掛冇野好講
卡膠再柒多球先正式收皮

吊你
7到唔敢睇

第一球我諗撚到依家都未明白點解可以咁樣掉出去

完場仲要瀨腦震盪

想問古天奴咩感覺多d

條友派完膠個summer係咁post遊山玩水相 我諗隊友都好撚憎佢

見到對面係阿朗
已經無心機

想知佢係咪真係蝗狗班人整傷咗
之前聽過係話俾人一踭批落去 之後對空間認知有誤差
先至會派膠
如果係咁 利迷咁對個龍都幾無情

條友個反應同埋手法好差
打下中遊都可以 以利依加個陣容
佢完全唔合格

下 又除左咁利物浦除左入左一球仲有啲咩